講好左既核爆都唔割呢？

其實個運動去到今時今日黑警有幾多仆行冚家鏟嘢做左我地大家都知。但係麻煩大家都要認清一下事實，我地唔可以再不斷咁捉鬼架啦。呢排捉鬼風氣太過嚴重啦。我地咁樣會中左警曱既圈套，佢地就係要我地唔再信任大家，咁個運動就會好易散。

希望各位手足可以勿忘初心，為左所有手足一齊行落去。一齊光復香港。希望大家可以繼續be water. 唔好再俾班狗有機會可以分化到我地。堅持到底